無親戚問我拍拖未 代表咩

知你一向多野食，唔想心酸

你矮
一睇就知冇女啦

好事黎

高度問題以為你未發育

唔想明知故問

成屋人睇緊你地TVB果陣緊系冇人問la

問來都哂氣

唔洗問都知

問又話人好問你 唔問又問點解唔問
你條仆街想班老友記點撚樣